【好方便！】匯豐推流動編碼及指紋認證功能

匯豐香港推出流動保安編碼及指紋認證功能。鍾林枝攝

匯豐香港區零售銀行及財富管理業務電子服務平台主管(左)艾俊安/匯豐香港區零售銀行及財富管理業務電子服務平台高級經理(右)張瑞欣。鍾林枝攝

匯豐宣布，將於四月初推出流動保安編碼及指紋認證功能，所有個人網上理財客戶可更方便快捷地使用流動及網上理財，至於已啟用流動保安編碼的客戶，日後亦毋須再使用實體保安編碼器。

滙豐香港區零售銀行及財富管理業務主管欣格雷表示，此項新功能讓流動理財客戶用指尖一按，即可完成登入驗證，冀可推動更多客戶轉用流動設備進行交易，該行未來將繼續開拓並提升數碼銀行服務的渠道。

全新的流動保安編碼取代原有實體保安編碼器，內置在智能手機內；已啟動流動的保安編碼的客戶可使用全面的電子理財服務，毋須再額外攜帶保安編碼器。

另外，匯豐為Apple裝置用戶提供便利的指紋認證功能，讓流動理財用戶可使用指紋登入匯豐理財應用程式；至於Android裝置亦即將推出。

IT狗用完即棄

岩岩被炒既it狗既產物

依家先整touch id login

正常
係獅子銀行搞新野即係搏炒

Citi一早就有

垃圾，而家先出 抵你連續6年業續倒退返5x$ 啦廢柴

其實寶體既用意唔係驚避免電子產品比人Hack 左而多重保障咩，依家又電子化番 同當初apps 個密碼有咩分別

不過有好過冇

Hardware token 咪仲好

拎舊野出街咁煩都叫好

屌佢老母，上次一updata 上10.3.1 即刻用唔到，攪到要重新寄番個解碼器先用得番。